印中大戰，一觸即發

印度手足加油

Spawn象兵

依家咖哩既武漢肺炎都爆得幾好，再等多一陣就可以用番肺炎大軍反攻

Sauce呢?

今個月咖哩有心理準備真係開支那波
琴日侵仔TWITTER仲話你唔同意和解就賣武器俾咖哩
今朝就見到支那話要打到咖哩變農業社會

又開始互揼石仔

咖哩係勁既話郁就郁

ww3了

今晚食咖哩以示支持印度人

咖哩跑出既話，高度工業化不是夢

雖遠必誅嘛，爬過喜瑪拉雅山打咖哩囉

雖然中國西

不過印度戰力

睇佢閱兵似玩馬戲圑

拋石鬥遠

佢地最強係外掛

打巴基斯坦都唔掂

中印又係輸到仆街

閱兵閱到咁 邊打得

但係點解佢嘅前宗主國又

投石兵

浸浸：賣幾架F35比外掛佬

嬴左三場印巴戰爭

打仗都可以雙贏

笑到gap gap 聲

可以
兩個拎黎spin國內矛盾
打到status quo各自收隊
雙贏

借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

象兵打唔贏連弩兵？

又唔好咁講
日本架六代戰機都係搵印度研發
中國依家仲係用緊4.5代

傻啦, 咁樣運兵先有效率呀
一部電單車可以運10隻兵
一部貨車運100隻兵
一部飛機運1000隻兵
一部電車運10000隻兵

你以為前面100隻兵? 一個小時後就有100萬隻兵吊打你

已知結局

佢隻溝女舞第一次睇時笑撚到成車人望住我

食番個咖哩腩賀一賀佢

講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

個前宗主國做咗人哋殖民地啦

鬥快升城堡

你知唔知印度軍事力量隨時單挑中共

快啦 打得未？

aoc咩版本有，以前玩到出韓國就無玩了

今次因咩事？
印度又想食多幾塊地？

打黎打去都係爛仔交

中印咪打過一次
印輸曬

識用一定用how do you turn this on

講真 唔睇好印仔

鬼國 vs 真正鬼國

之前有條友預言中左311同熊本大地震 跟住佢好似預言過咖哩會收支那皮

呢D 9upper 就算數啦 btw我覺得印中真係開戰既話, 到時參戰國肯定唔止得佢地2個

但我見到好腰力好腳力好身手，相反解放軍最多咪操兵再鳩叫長官乜乜柒柒，表演下摺被咁

海軍鬥水兵
鬥快食咖喱睇吓邊個贏算啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

可能印度本身唔想展示自己真正實力俾其它人睇，低調

當年唔同今日
大家都知中國實際有咩朋友同敵人

香港人點表示支持印度佬打鳩中國

AOE HD 買DLC

雖遠必誅，但太近不了

可分三回合大戰

㈠口水戰

㈡石頭戰

㈢國家版圖戰

老實講 當年中國個情況重撚柒 食都食唔飽
但打得蠃印度
如果唔係守唔到 （就冬天 高山地區 補給唔到）
守到既話中印邊戰 印度輸到貼地
依家叫做大家各有各蠃

咁多人既國家都請唔到人做pr

閱兵閱到咁 真係好柒

嗚屈

想睇冷兵器戰 14億人vs13億人
地球上最多人既戰爭

出o左DE version喇仲HD

真心唔好，DE每月仲update緊，HD冇留意唔知仲有冇官方support

係「印中」/「印蚑」OK?
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

真係開戰再講啦

UST南亞仔領軍

印度既作用唔在於夠唔夠中共打

而係印度同中国一樣係人口極多既發展中國家

用劉仲敬既講法，紳士階級(西方美國)同無產階級鬥有失身份，亦唔化算（缸瓦碰瓷器)
最好既做法係搵另一個無產階級同佢鬥爛命

印度可以好好發揮同中共鬥爛命既角色

另一方面印度其實都玩民族主義，外交上被民族主義綁架， 同中共一樣好難作出退讓。而且我相信印度人民族主義比中共果套偽民族主義強烈得多。

網上小粉紅多，現實又有幾多人願意為國捐軀，中国人咁無腰骨貪生怕死

如果真係開戰，中共一定會選擇速戰速決既有限戰爭，然後又係自稱戰勝後撤退。國內大肆宣傳，提升習地位，保障國內穩定

中共打唔起長期戰爭，會危及國內穩定同經濟（雖然經濟已收皮)

Xi 想用戰爭去將香港問題轉移視線, 咁多個鄰居睇黎, 佢覺得印度最易打

原來BOLLYWOOD啲戲係真架

咚 咚 咚

食住人口紅利 取代中國做世界工廠

link please

真打果陣咁出戰真係笑死對手

軍車就係保護士兵

仲咁顯眼 狙擊中最低層果個 成班人趺晒落來

日落西山

中印開打
英聯邦都出手啦

人形戰機

而且ussr係邊境逼支那退兵

嗚屈~ 嗚屈~

好正 娛樂感十足

咚！咚咚～～

留名等最後乜事都冇

香港的印度人會否起義?

笑死我

中國連弩應該慘敗

梗係支持印度啦 , 話晒曾經守護過香港

印度其實唔使贏

最緊要開咗頭
大把國家會加入

印仔
哩po撐你

只要係印度軍中宣揚支那兵屎忽好屌過騾仔閪
印度一定戰無不勝

我覺得印度真係會開支那拖,中東果班好癲

呢樣真,依家係差緊個條友起個頭

唔知係香港既印度人支持印度會唔會危害國家安全呢

好有喜劇感

打未

老鳳都好想睇大戰

以印度閱兵質素
開打真係會笑死人